其實行路都應該要考牌

喺扶手電梯左線行緊，右線停咗喺到嘅人成日唔拐頭望鏡就急cut 去左線。

要tun後嘅時候又唔望下後面先，一嘢就tun後，同掉頭行一樣。

又有啲囧友成日唔知做乜企喺個路口到塞住晒。

車死亂過馬路既人 應該要免邢責 屌佢老母 死廢老 成日係啲車到彈出黎 明明前面過路處 成日以為自己跑得好快

好多廢老係多人既路中心 正常步速下急停

屌佢老母原來係到捉Pokemon

終於見到有人提！
我忍咗班唔識行路嘅撚樣好耐啦
有啲人唔識靠右行，行相反方向時，佢右邊咁多位，係要行你右邊仲等緊你讓條路俾佢咁
有時我左手邊勁多人行過嚟，右手邊得一個人身位嘅線，硬係有d仆街想行得快過人，霸埋我右手邊，到行到撞時先側一側身，老奉要你側身讓
初頭都會側，之後覺得呢啲人好煩，就開始唔側，搵膊頭同佢撞過，唔應該緃容呢啲風氣

試過前面有班人分散哂咁搭扶手電梯
前面班人一完條扶手電梯就企撚著係塊鐵板到等我後面班人

我完全無位出條梯 接近仆街既情況下推撚走前面班人再屌柒佢地真係on撚9

啲盲撚真係好on9，當正條路得佢自己一個行咁

仲有d人係度排隊上扶手電梯
硬係要係你後面逼下逼下
你推鳩我我都冇得快,你推走我我俾你行先咪快果幾秒
仲有正正常常兩條隊排隊上,d人就鐘意唔排一野zip係側邊上

rugby 咁後面一野boom7佢

落雨擔遮都要啦
有遮就一係閂咗佢 一係就咪撚行騎樓底
留返啲位俾冇遮嘅人啦

行人路都要跟左上右落
好多行到亂晒籠想行快啲都難

企喺路中心唔郁果啲撚樣
撞鳩佢根本理所當然
合法化就最好

好多人一攞部電話岀黎睇 就會dum 停係到睇

有時又有啲搭扶手電梯到鐵板嘅人慢慢行出去，喺佢後面嗰個如果反應唔切/左手邊冇位行咁就會塞住咗好危險（行動不便除外，但佢哋應該搭𨋢）

最怕行得慢過我又要切線行我前面
通常我會唔小心踩到人腳踭

仲有行行下180度調頭行

有啲人行路唔係直行而係斜行

落巴士都係 明明我係條通道行緊落緊車 坐緊係位啲人可以望都唔望下就即刻起身閘鳩住

agger
一定直接撞開佢地先再算

照車落去撞撚到佢懷疑人生然後屌鳩佢CUT線
唔想掂到佢既試下踩佢鞋踭
佢開你波你就屌返佢唔睇清楚就攝出黎

仲有d條行人路窄，只可以來回各1條線，總會有d人,2個人傾偈咁霸成條路慢慢行

有啲唔只兩個 成排

有時趕時間,想由電梯左邊行, 但永遠係你前面果個就係企左邊唔比你行電梯

如果係豬閪黎 我會話咁鍾意攝 怕唔怕攝灶罅

屌

最仆街係企正中間霸撚晒

擔遮都係啲廢老成日隊鳩人